南亞匪錘爆ifc萬寶龍專店 擸走逾30隻名錶

南亞兵團犯案停不了，趁農曆年假期「發新年財」爆竊。中環國際金融中心（ifc）發生爆竊案，昨晚11時許，姓余（50歲）保安員發現1樓Montblanc（萬寶龍）售賣手錶及鋼筆的名店，大門玻璃被扑爆，內裡有被搜掠痕迹，懷疑被賊人進入爆竊，立刻報案。

警員快速到場搜索，證實賊人早已逃去，翻看商場「天眼」，相信有2名南亞漢，手持鐵錘扑爆玻璃門潛入犯案，3個飾櫃玻璃亦損毀，內有名錶失去，警方通知店舖負責人返回現場助查及點算損失，初步證實失去逾30隻名錶，總值有待進一步點算，案件交由中區警區刑事調查隊跟進。根據商場資料顯示，該店於昨日年初一休息，並無營業。

根據資料，德國Montblanc（萬寶龍）是奢侈品牌，專門生產高檔手錶及其他奢侈品，包括鋼筆及皮具等，系列的手錶售價約1萬至10餘萬港元。今晨10時許，約8名便衣探員返回調查，逗留半小時後離去，期間有店舖職員及保安在場助查，而涉事店舖圍封2至3米高圍板調查。

搞掂哂d 保安sys?

點做到

d保安

蝻 vs 休班警
邊個會贏到今年既犯罪聯賽

如果有一日
一個做過消防員嘅南亞人做咗國泰機師
東方會點算

而家d商場為左統一店舖外觀形象
唔比d珠寶店裝較好既防盜閘
今次只可以話係承保既保險公司家門不幸

我識既南亞人好nice喎個別事件啫

個別事件啫，唔係個個蝻都係壞人

ust講兩句

睇cctv果個係咪掛住逗利是

尋晚咁上下時間行過

有冇諗過你識到好nice嘅蝻亞人先係個別事件 有冇諗過點解蝻同蝗嘅犯罪率會高過本地人咁多

新年快樂

蝻

尖咀青年捉南亞賊被網民批評濫用私刑

「香港人都係做過難民 所以英藉時期 香港人偷左鬼頭嘅野比人打都係岩？如果曾經比人打個個係你地老豆 我都會大叫一句抵死」

「無人想做賊既...背後一定有好多淒涼既原因,ie. 仔女無錢開飯.老婆病無錢睇醫生. etc., 一個慘字啦,不過点都好過D殺人放火強姦., 但係我地都唔應該用脚去踩人既,真係好大侮辱架.應該留返彼警察叔叔黎做再等法官大人去........」

「唔啱聽我都咁話，如果人地純粹偷搶都覺得應該打應該羞辱的話，咁點解佔中活動某D 示威者又襲警又粗口又搞事，D警察使用武力就要死咬住人唔放？打警察屌警察戈D就要求警察人道對待，人地純粹偷搶就好似十惡不赦咁又打又屌，雙重標準？ 個人意見，鐘意屌隨便..」

「賊都有尊嚴嫁」

「如果人地只係因為冇工作或窮到三餐成問題，求生存生活，總比戈D 本身無憂米只為貪得無厭或一巳私慾好，雖然搶野的確唔啱，但假如佢冇傷害人何必咁侮辱佢呢」

真心

保安彩你有味
攞萬一二人工同你用命保護咩

萬零蚊賣命
警犬都唔會

又可以加埋落去

咁多間都揀中Montblanc
果層大把好野啦

自己請就15000-18000
外判先少d

休班警啲仆街野通常都唔大數目 偷多過搶
但班蝻係痴線既 真係會打鳩你 好撚顛